有冇在澳洲達爾文的巴絲打

以前去過 熱到仆街
去黎做咩？悶到癲

樓主有冇tg?
tg傾：khcdtb

係個邊搞咩